/* No comment provided by engineer. */
"4play (joystick)" = "4play (搖桿)";

/* No comment provided by engineer. */
"80-column text card (1K)" = "80 列卡 (1K)";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple //c Emulator" = "蘋果 //c 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple //e Emulator" = "蘋果 //e 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple ][ Emulator" = "蘋果 ][ 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple ][ J-Plus Emulator" = "蘋果 ][ J-Plus 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple ][+ Emulator" = "蘋果 ][+ 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Disk ][" = "蘋果 Disk ][";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Language Card" = "蘋果語言卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Language Card //e" = "蘋果語言卡 //e";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Super Serial Card" = "蘋果超級序列卡";

/* No comment provided by engineer. */
"B&W TV" = "黑白電視機";

/* No comment provided by engineer. */
"Base64A Emulator" = "Base64A 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Changes to hardware configuration require the emulator to be rebooted to take effect." = "更改硬體配置必需重啟模擬器才能生效。";

/* Color rendering from AppleWin 1.25 (GH#357) */
"Color (Composite Idealized)" = "理想化合成彩色監視器";

/* NTSC or PAL */
"Color (Composite Monitor)" = "合成彩色監視器";

/* Real RGB card rendering */
"Color (RGB Card/Monitor)" = "RGB 彩色監視器";

/* No comment provided by engineer. */
"Color TV" = "彩色電視";

/* No comment provided by engineer. */
"Echo (speech)" = "Echo (語音卡)";

/* eject disk image */
"Eject" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhanced Apple //e Emulator" = "加強版蘋果 //e 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended 80-column text card (64K)" = "擴充 80 列卡 (64K)";

/* No comment provided by engineer. */
"Generic Clock" = "普通時鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Generic Hard Disk Drive" = "普通硬碟";

/* No comment provided by engineer. */
"Generic Printer" = "普通印表機";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Status Bar" = "隱藏狀態列";

/* No comment provided by engineer. */
"Mockingboard C (sound)" = "Mockingboard C (音效卡)";

/* No comment provided by engineer. */
"Monochrome (Amber)" = "琥珀色監視器";

/* No comment provided by engineer. */
"Monochrome (Custom)" = "自設單色顯示器";

/* No comment provided by engineer. */
"Monochrome (Green)" = "綠色監視器";

/* No comment provided by engineer. */
"Monochrome (White)" = "白色監視器";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse Interface" = "滑鼠介面";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Phasor (sound)" = "Phasor (音效卡)";

/* No comment provided by engineer. */
"Pravets 82 Emulator" = "Pravets 82 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Pravets 8A Emulator" = "Pravets 8A 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Pravets 8M Emulator" = "Pravets 8M 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"RamWorks III (up to 8MB)" = "RamWorks III (高達 8MB)";

/* No comment provided by engineer. */
"Reboot" = "重啟";

/* No comment provided by engineer. */
"Reboot Emulator" = "重啟模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturn 128K (memory)" = "Saturn 128K (記憶卡)";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Status Bar" = "顯示狀態列";

/* No comment provided by engineer. */
"Slot %d Drive %d" = "插槽 %1$d 磁碟機 %2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"SNES MAX (game controller)" = "SNES MAX (遊戲控制器)";

/* No comment provided by engineer. */
"Software Automatic Mouth (speech)" = "Software Automatic Mouth (語音卡)";

/* No comment provided by engineer. */
"TK3000 //e Emulator" = "TK3000 //e 模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Uthernet I (network)" = "Uthernet I (網路卡)";

/* No comment provided by engineer. */
"Uthernet II (network)" = "Uthernet II (網路卡)";

/* No comment provided by engineer. */
"VidHD (video)" = "VidHD (顯示卡)";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"Z-80" = "Z-80";

/* empty slot */
"—" = "—";

/* open another disk image */
"Other Disk…" = "插入其他磁碟⋯";

/* create new blank disk image */
"New Blank Disk" = "新增空白磁碟";

/* default file name for new blank disk */
"Blank" = "空白磁碟";

/* default name for new screen recording */
"Mariani Recording" = "Mariani 螢幕錄影";

/* default name for new screenshot */
"Mariani Screen Shot" = "Mariani 螢幕快照";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ (%@)" = "版本 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"%.1f GB" = "%.1f GB";

/* No comment provided by engineer. */
"%.1f KB" = "%.1f KB";

/* No comment provided by engineer. */
"%.1f MB" = "%.1f MB";

/* No comment provided by engineer. */
"%llu bytes" = "%llu 位元";

/* no date available */
"-" = "-";

/* No comment provided by engineer. */
"0 bytes" = "0 位元";

/* No comment provided by engineer. */
"1 byte" = "1 位元";

/* No comment provided by engineer. */
"2 bytes" = "2 位元";

/* No comment provided by engineer. */
"Unnamed" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"End Emulation" = "結束模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Ending Emulation" = "即將結束模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"This will end the emulation and any unsaved changes will be lost." = "這將結束模擬器，尚未儲存的資料也將會被刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"About %@" = "關於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to interpret the data format stored on this disk." = "無法辨認儲存於此磁碟上的資料格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Disk Format" = "不明資料格式";

/* browse disk image */
"Examine…" = "檢視⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Slot %d Hard Disk" = "插槽 %d 硬碟";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷貝";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Screenshot" = "拷貝螢幕快照";

/* No comment provided by engineer. */
"(Based on AppleWin Version %s)" = "基於 AppleWin %s 版";

/* No comment provided by engineer. */
"Annunciators" = "Annunciators";

/* No comment provided by engineer. */
"Black & White" = "黑白";

/* No comment provided by engineer. */
"Bookmark" = "書籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Breakpoint" = "清除中斷點";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "彩色";

/* No comment provided by engineer. */
"Mono" = "單色";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause Execution" = "暫停執行";

/* No comment provided by engineer. */
"Registers" = "暫存器";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume Execution" = "繼續執行";

/* No comment provided by engineer. */
"Switches C0xx" = "Switches C0xx";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Bookmark" = "切換書籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Breakpoint" = "切換中斷點";
